\documentclass[10pt,french]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[a4paper]{geometry}
\geometry{verbose,tmargin=2cm,bmargin=2cm,lmargin=2cm,rmargin=2cm}
\pagestyle{empty}
\usepackage{array}
\usepackage{calc}
\usepackage{fourier}
\usepackage[scaled=0.875]{helvet}
\renewcommand{\ttdefault}{lmtt}
\usepackage[normalem]{ulem}
\makeatletter

\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\usepackage{amsmath}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% LyX specific LaTeX commands.
%% Because html converters don't know tabularnewline
\providecommand{\tabularnewline}{\\}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% User specified LaTeX commands.
\usepackage{algorithm2e}

\makeatother

\usepackage{babel}
\addto\extrasfrench{%
   \providecommand{\og}{\leavevmode\flqq~}
   \providecommand{\fg}{\ifdim\lastskip>\z@\unskip\fi~\frqq}
}
\chead{\large Fiche 2}
\rhead{Seconde 2018-2019}
\begin{document}

\section{Algorithme 1}

\framebox{\begin{minipage}[c]{7cm}%
\begin{algorithm}[H]   
\Deb{\Donnees{$A$, un réel }
\Donnees{$B$, un réel} 
 $A+B\rightarrow A$ \;  
\Sortie{$A$ et $B$}} 
\end{algorithm}%
\end{minipage}}%
\begin{minipage}[c]{10cm}%
\begin{enumerate}
\item %
\begin{tabular}{|c|c|c|>{\centering}p{3cm}|}
\hline 
 & A & B & \tabularnewline
\hline 
\hline 
Données & 5 & 3 & \tabularnewline
\hline 
Etape 1 &  &  & \tabularnewline
\hline 
Sorties &  &  & \tabularnewline
\hline 
\end{tabular}\end{enumerate}
%
\end{minipage}


\section{Algorithme 2}

\framebox{\begin{minipage}[c]{7cm}%
\begin{algorithm}[H]   
\Deb{\Donnees{$A$, un réel }
\Donnees{$B$, un réel} 
 $A+B\rightarrow A$ \;  
$A-B\rightarrow B$ \;
\Sortie{$A$ et $B$}} 
\end{algorithm}%
\end{minipage}}%
\begin{minipage}[c]{10cm}%
\begin{enumerate}
\item %
\begin{tabular}{|c|c|c|>{\centering}p{2cm}|c|c|}
\hline 
 & A & B &  & A & B\tabularnewline
\hline 
\hline 
Données & 5 & 3 &  & 15 & 17\tabularnewline
\hline 
Etape 1 &  &  &  &  & \tabularnewline
\hline 
Etape 2 &  &  &  &  & \tabularnewline
\hline 
Sorties &  &  &  &  & \tabularnewline
\hline 
\end{tabular}\end{enumerate}
%
\end{minipage}


\section{Algorithme 3}

\framebox{\begin{minipage}[c]{7cm}%
\begin{algorithm}[H]   
\Deb{\Donnees{$A, B$, deux réels }
\uSi{$A\geq B$}{$A+B\rightarrow A$ \;} 
\uSinon{$A-B\rightarrow B$ \;}
\Sortie{$A$ et $B$}} 
\end{algorithm}%
\end{minipage}}%
\begin{minipage}[c]{10cm}%
\begin{enumerate}
\item %
\begin{tabular}{|c|c|c|>{\centering}p{2cm}|c|c|}
\hline 
 & A & B &  & A & B\tabularnewline
\hline 
\hline 
Données & 5 & 3 &  & 4 & 7\tabularnewline
\hline 
test & \multicolumn{1}{c}{} &  &  & \multicolumn{1}{c}{} & \tabularnewline
\hline 
Etape 1 &  &  &  &  & \tabularnewline
\hline 
Sorties &  &  &  &  & \tabularnewline
\hline 
\end{tabular}\end{enumerate}
%
\end{minipage}


\section{Algorithme 4}

\framebox{\begin{minipage}[c]{7cm}%
\begin{algorithm}[H]   
\Deb{\Donnees{$A$ un entier }
$A+5 \rightarrow A$ \;
\Sortie{$A$ }}
\end{algorithm}%
\end{minipage}}%
\begin{minipage}[c]{10cm}%
\begin{enumerate}
\item %
\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
\hline 
 & A & A & A\tabularnewline
\hline 
\hline 
Données & 5 & 3 & -8\tabularnewline
\hline 
Etape 1 &  &  & \tabularnewline
\hline 
Sorties &  &  & \tabularnewline
\hline 
\end{tabular}
\item Que fait cet algorithme ? Quelle est la fonction associée?\end{enumerate}
%
\end{minipage}


\section{Algorithme 5}

\framebox{\begin{minipage}[c]{7cm}%
\begin{algorithm}[H]   
\Deb{\Donnees{$x$ et $y$ deux réels }
\uSi{$x\geq 0$}{$x+y\rightarrow y$ \;} 
\uSinon{$-x\rightarrow x$ \;
$x+y \rightarrow y$ \;}
\Sortie{$x$ et $y$}}
\end{algorithm}%
\end{minipage}}%
\begin{minipage}[c]{10cm}%
\begin{enumerate}
\item %
\begin{tabular}{|c|c|c|>{\centering}p{2cm}|c|c|}
\hline 
 & $x$ & $y$ &  & $x$ & $y$\tabularnewline
\hline 
\hline 
Données & 5 & 3 &  & -4 & 7\tabularnewline
\hline 
test & \multicolumn{1}{c}{} &  &  & \multicolumn{1}{c}{} & \tabularnewline
\hline 
Etape 1 &  &  &  &  & \tabularnewline
\hline 
Etape2 &  &  &  &  & \tabularnewline
\hline 
Sorties &  &  &  &  & \tabularnewline
\hline 
\end{tabular}\end{enumerate}
%
\end{minipage}
\end{document}
